究竟點解荔景站要等對面

東涌線無論係去東涌定去香港
去到荔景站都會等返一輪
有時等夠兩班荃灣線車
點撚解要等？
好嬲啊！